係斷上網前去twitter寫定遺言！將緊急法spin出國際！

政府建制今日拎緊急法出黎嚇人，雖然大家都知緊急法同屌老母一樣都係齋講唔敢做，但係緊急法一出，班走唔切資既建制同共狗仲驚過我地啦，所以我地更加要煲大佢，講到隨時就會執行咁，比老美疊埋心水過人權法案！

咁點煲大佢呢？比起老解落黎大家咪返屋企，緊急法仲可以斷你上網，等香港與世隔絕，係入面發生咩事都冇人知，到時想求救都冇用。

所以與其沉默等禁聲，我地不如大大聲叫出黎，係twitter度寫定遺言！

你可能覺得我攞生死開玩笑，但係如果佢真係禁上網，真係唔知班港共會做d乜，外國大家都開始講緊天安門2.0，香港人係斷上網之前寫定遺言比外國人，叫佢地小心中共，其實唔算浮誇。

所以我地可以用#HKLastWord做tag，簡單解釋一下緊急法既危險性，然後朝住中共有幾危險自由發揮，例如講下天安門2.0，警察暴行乜乜乜，又可以講下自己有幾渴望民主同自由，可惜連最後既自由都可能隨時失去，最後提醒外國人小心中共。一兩個人做可能好膠，但係做既人夠多，其實帶出黎既信息都幾震撼。

小弟英文唔好冇templete可以提供，希望各位巴絲睇完覺得做得過既就幫手推一推，小弟P牌仔推唔郁。

好

推

(多圖)依條女平衡時空都算 仲要屌鳩人

推！

有冇twitter老手比d意見

push

Push

可以試下

拋磚
HK's Chief Executive is considering to declare emergency. HKers may not have the chance to taste any bit of freedom. Dear World please cherish liberty and stand against #Chinazi #HKLastWord

強帖必推

感謝巴打

G持

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

#HKLastWord

Tag trump , Boris Johnson , nytimes, bbc, wsj, Bloomberg, Washington post etc

好，歸家後就做

PUSH FOR ME PLEASE

HO BALL

已tweet

一齊係reddit製造恐懼比全世界

快d幫手推啦！

要約定一個時間

已retweet

做埋heartbeat，如果幾日都冇反應，外面既人便知：永別了

置之死地而後生

推

得幾個人 T.T

真係有人信會斷網......硬係唔會啦！

都係一個方法

準備斷網之前要煲到好大
一出緊急狀態義士就好危險
俾狗殺咗都冇人知

仲有杜魯多，馬克龍，蔡英文，安倍晉三全部有twitter

Google 英文名就search 到

up

#chinazi

Pish

做個約定好嗎?
萬一斷網就立即罷工﹐大家喺維圍集合

好！

佢唔係cut 上網，cut 所有網媒

好快戒嚴

P牌比唔到LIKE~~ 留個言支持~!!

啱

#HKLastWord
一陣post

推唔到會寫

HKLastWord

721

好提議！即做！

打緊唉

#hklastword

會唔會斷網咁ON9阿
介鹽都唔會斷網啦

斷網=經濟完全停哂喎
咁不如出老解

幫推

大家寫得感性d 上有高堂 下有妻兒咁

文宣

Last word

入去金融大鱷Kyle Bass 到connect 下
#HKexit

打算一陣會寫 香港人會從網絡上消失，會從世界上消失 ，會被滅族

足推

如果禁連登同tg 就唔該大家轉玩twitter

正常寫法係(a) state of emergency，唔係淨係emergency

未立法先撤資 阿爺d錢走唔到呀！

呢啲真係實事
連登仔我屌你老尾真係勁到仆街

記得hashtag HKLASTWORD

PUSH

因為twitter得140 character, 所以冇寫到

就咁改做state of emergency就可以post得？

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

感謝巴打，

如果有巴打睇過一本叫秘密嘅書就會知道我講乜野叫“吸引力發則”，只要你真心相信自己做到嗰樣野而心一直諗住，宇宙就會回應，正所謂信念創造實相，只要大家每日大嗌或者默念三次 “我地一定會贏！！！我地一定會贏！！！我地一定會贏！！！”咁我地就一定會贏！！！，加油！

721
811

提倡中國威脅論

改咗好耐啦

反對
唔希望有人假戲真做
唔好諗唔開呀！！！

點都好 唔可以有極悲觀氣氛！！
大家條命係最緊要！！

【逃犯條例】教大生墮樓 教育心理學家：應免轉載遺書、稱義士

拋磚2

This is #HKLastWord before #CarrieLam declares emergency state in Hong Kong. HKers may not see another dawn in this #Chinazi genocide. We still want to thank the world's support even we fail. #StandWithHongKong

大家都要幫手諗點寫呀，個個一式一樣會唔會當spam㗎

第一次覺得grammar 撚唔係面目可憎

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

有機會就要拎黎做文章，咁老實點同中共鬥呀

我拎你抛磚1，改左少少放左twitter

諗得過！！！

真係要寫定，到時斷晒網，黑暗時代，唔可以死得不明不白

721 85 811

做

支持 呢啲國際會有noise

831民陣雙普選遊行

手足到時見

寫了

有搞頭

好！ 唔好要template 份份唔一樣先真實

HK's Chief Executive is considering to declare state of emergency. If internet and other means of communication are blocked, here are our last words: Dear World please cherish liberty and stand against tyrannies. Don't let our blood shed in vein. There will be a better tomorrow. #Chinazi #HKLastWord

Push 已tag

Pushhh

HKLastWord!!

push, sorry錯手負評

HK's Chief Executive is considering to declare state of emergency. If internet and other means of communication are blocked, here are our last words: Dear World, please cherish liberty and stand against tyrannies. Don't let our blood shed in vein. There will be a better tomorrow, one all free men yearn to see. #Chinazi #HKLastWord

721 811

英文差嘅表示thx

支持，搵多d黑白圖

拋磚3

#Chinazi is doing everything it can to cleanse the local ethnicity. The HK government is plotting an emergency state and HKers may be devoured in the most silent, darkest era of the city. But if the world continues to #StandWithHongKong, there might still be another tomorrow for us. It's time for #FreedomOrDeath

Yes

好主意金晚出twit先

Twitter 要既唔係template
係你自己既感覺 比你洗夠10k tweet又點

HK government may declare marital law and impose massive restrictions on HK protesters any time soon, thus we will be disconnected with the outside world and our voices will be silenced, if such situation happens, please continue to #StandWithHongKong. #Chinazi can silence our voices and break our bodies, but they'll NEVER destroy our souls.
#HKLastWord

我英文唔叻，歡迎修改。

推唔到都照推

最後提醒外國人小心中共
呢句好重要！

Chief Executive is considering to declare "state of emergency".In case of a shut down of internet,we leave our last words beforehand: Dear all,please cherish liberty and stand against #chinazism .Don't let our blood shed in vain. There will be a better tomorrow. #HKLastWord

is considering declaring 係咪 grammatically correct 啲？
不過 grammar 冇乜所謂嘅，純粹學術交流下

btw, tweet 咗

可以加多句，Dear Americans please send messages to senators and congressmen for supporting Hong Kong human rights and democracy act

上訴都失敗埋啦喎

自己鳩打d野上去is ok
Template 反而顯得冇咁人性化

Please spread this message of the #HKLastWord in case Chief Executive Carrie Lam officially announced HK in a state of emergency. This is the last war of HK to fight for our freedom and democracy. Please keep support and stand with us.

considering declaring 係比較正統

連遺言都要template
點解連登一拉到twitter就一定要template
FB ig 都唔會用template啦
自己諗到乜咪寫乜

is considering to declare (consider + to-infinitive)
is considering declaring (consider + gerund)
應該兩個都啱

親愛的__，

香港獨裁者-香港政府正在籌備通過一條緊急法案，以剝奪香港市民的思想自由、言論自由及出版自由，從而打擊近期的大型民主運動。

香港很大機會會在政府的各種打壓下，變成充一個滿白色恐怖/一言堂的社會。因此，在謹餘的時間下，我們希望作出最後的吶喊，在此作出我們自由抗爭者的遺言：不自由，毋寧死。

許願在不久的將來，能看到自由的曙光的
香港人上

Dear Twitter,

As Hong Kong dictator - The Hong Kong government is preparing to pass an emergency bill to deprive Hong Kong citizens of freedom of thought, freedom of speech and freedom of the press in order to combat the recent large-scale democracy movement, Hong Kong has a great chance to become a dictatorial society full of white terror after the bill passes. Therefore, in the remaining time, we hope to make the last words here for you, the world and the government before the gate of the wall closes: give me liberty, or give me death!

The freedom fighters
Hongkonger

到時啲iphone同android變廢物，衛星電話原來有三款牌子，可以租可以買，但電話費先係最甘

有字數限制喎

上邊版本 2 唔得 , 多少 52

好
大家都隨心寫啦，唔好淨係 copy template，會真心啲

英文唔好 俾次機會

Dictionary 係gerund,應該較正統

Expectation control.

啱啊
推去外國
叫佢地快啲撤資

Dear Twitter,

As Hong Kong dictator - The Hong Kong government is preparing to pass an emergency bill to deprive Hong Kong citizens of freedom of thought, freedom of speech and freedom of the press in order to combat the recent large-scale democracy movement, Hong Kong has a great chance to become a dictatorial society full of white terror after the bill passes.

Therefore, in the remaining time, we hope to make the last words here for you, the world and the government before the gate of the freedom closes:

give me liberty, or give me death!

The freedom fighters
Hongkonger

#freehk
#lastwordhk

pish

但太多字

幫下呂麗乳搖先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

用圖片

借用一下

Dear All,

The following is my last word.
As Hong Kong dictator - The Hong Kong government is preparing to pass an emergency bill to deprive Hong Kong citizens of freedom of thought, freedom of speech and freedom of the press in order to combat the recent large-scale democracy movement, Hong Kong has a great chance to become a dictatorial society full of white terror after the bill passes. Therefore, in the remaining time, we hope to make the last words here for you, the world and the government before the gate of the wall closes: give me liberty, or give me death! Please pray for me.

The freedom fighters
Hongkonger

cut 完放心私了

nice

What happened in Tiananmen thirty years before would be happened in Hong Kong soon...The chinese gov. are going to murder Hong Kong people..
I am not regret and thanks for all to support us in past 3 months.

#HKlastword
#GiveMeDemocracyorGiveMeDeath
#InGodWeTrust
#GodBlessOurQueen

見到有人咁樣po,可以順便講埋有好多人因為咁自殺

#HKLastWord 行動好值得做

大家畀啲力 推出去 傳出去 !

twitter 做對外文宣效果好過 FB 好多架 !

推推推推

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

啱

借個勢去煲大佢

畫

HK Chief Executive said in a press conference today she could invoke the Emergency Regulations Ordinance to end the #antiextradition movement, which means there will be
- media censorship
- deportation
- transportation (by air/water/land) control
- search of premises
The highest penalty is life imprisonment.
This is by far the most powerful and brutal control HKers are facing if we decide to stand up against the government.
This tweet might as well be our very last. But we won't give up.
#HKLastWord #StandwithHK #antiextradition

There have been sign > Signs show HK government ....

會唔會好啲

英文有限公司表示羞愧
第一次咁憎自己以前唔讀書

推
好多手足已經用緊 #hklastword 同埋互Follow

已twitt, 好多人寫了

你岩，我應該再寫得清楚d既
各位手足寫文果陣，
要記得我地只係做緊外國文宣，
Send完出去之後就要收拾返心情，
我地既戰鬥仲未結束，我地既勝利仲未到來，
香港人一個都不能少呀！

Pishhhh

Push!!!’

推
冇template未嘗唔係好事
因為如果個個都一式一樣，反而睇得多就厭
如果個個都講，但又講得有創意，先會令人想睇

支持，同全世界講決心有幾大，同埋交代遺言！

Idea 唔錯

推

面對自由被侵蝕 ，原來不止香港 ，還有克什米爾。
真係獨裁不倒台，世界不會好。 😭

整得好靚
口號都好好！

If not us, WHO?
If not now, WHEN?

btw啲波蘭球一係用circle tool一係就k形

Right
Spread out in tweet, reddit, new york times, walt street journal, the guardians, etc...

In case 推左先

twitter 個word limit好撚煩

聽朝打

乜鳩都做 今次唔輸得

等人出英文template

好，合理

打左 大家都打

I love HK, Stay safe.
#hklastword

推推

整Twitter 好快手，大家快啲寫低last word做First post la

遺書係咪last will好啲？利申唔識

拙作

#HKLastWord To all free ppl in the world,
#ChiNazi ‘s puppet, #HK gov plans on declaring emergency state. We don’t know when we gonna get cut off. Do remember, we may have fallen, but we will carry on and we hope YOU too carry on! Don’t step back!!#StandwithHK #光復香港時代革命

902 903罷工

no need la, search #hklastword 參考下就有

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

強推！！！

求英文template

要做 就梗係要係twitter @ 埋重要人表達意見
下面嘅國會人仕 / 議員
都出過twitter 或聲明支持過香港示威者
大家可去ike 佢地
twit 時 @ 埋佢地
就事半功倍！

Nancy Pelosi

@SpeakerPelosi
美國眾議院議長
先後兩次發出措辭強烈的聲明，讚揚香港抗爭者「爭取自由、正義、真正自治嘅勇氣和決心，啟發了世界」，並對持續惡化嘅警察暴力表達高度關注，承諾全力推動《香港人權與民主法案》審議。

Mitch McConnell

@senatemajldr
共和黨籍參議院多數黨領袖，當年”香港政策法”起草人
多次表明對香港和平示威動容，前兩日係華爾街日報撰文 並以#贊香港同行為題，支持香港人，並要求各國盟友加入，佢出左呢個聲明中國外交部er都唔敢er你就知佢勁！

Marco Rubio

@marcorubio
現任美國參議員、美國國會及行政部門中國問題委員會主席，呢位哥仔好鐘意玩twitter, 同埋都好關心香港情況隔日都不停發post幫手助攻，係佢自己webpage 申明要抵制欺壓香港既中國官員既 statement

Bernie Sanders

@berniesanders
猶太人，美國聯邦參議員，2015年起擔任參議院財政預算委員會在野黨派領袖。佢係美國國會史上任期最長嘅無黨派獨立議員，一直與民主黨黨團合作。
雖然呢位阿伯係美國人心目中係撐美警藍絲，下年會去選總統，但理得佢，佢而家企呢邊我地就要同佢地friend

Hillary Clinton

@hillaryclinton
希拉莉，唔使介紹，下年又試選總統

以下議員支持過香港人權法案，係Marco Rubio 嘅國會內盟友：
Tom Cotton
Mitt Romney
Chris Van Hollen
Mitt Romney
Jeanne Shaheen
Marsha Blackburn
Joe Manchin
Ben Sasse
Chris Murphy
Deb Fischer
Jim Inhofe

加個英國嘅：

Benedict Rogers
@benedictrogers
英國人權倡導者，保守黨人權委員會副主席。[1]2017年12月11日， 創辦香港監察監察香港人權狀況，並擔任受託人主席。信仰羅馬天主教。

拋磚~剛剛睇CNN見到美國打風都declare state of emergency所以想解釋多少少俾人聽個分別係邊

These are #HKLastWords to the world. The HK government is planning to declare state of emergency in which they have absolute discretion to impose all kinds of laws to limit the rights and freedom of HongKongers. We will continue to fight on until our last breath.

真心唔錯
1. 真係可能係最後一次網上自由發言
2. 真係有可能會出現傷亡
3. 真係幫到自己講出感受
4. 俾人知道, 我地嘅情況...

推

做得過 推

Done

認真… 未必會斷…
但絕對會禁止上某部份網，順勢幫香港網絡起圍牆！

Freedom is dying in Hong Kong

#HKlastword
#FreeHK
#StandwithHK

tui

已寫遺言，天佑義民

Very useful

緊急法細節英文文宣
各位po上ig twitter reddit時可paste

"Carrie Lam is threatening to enact the Emergency Regulations Ordinance in Hong Kong. Here are the details of this law."

連圖

正
幫佢宣傳定緊急法

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

#hklastword 呢個tag 😭😭😭

緊急法細節英文圖
等外國知我哋緊急法之後咩都被禁

已寫
希望有人睇
大家可以講埋
佢同烏克蘭革命期間, 獨裁親俄政府處理手法一樣
針對示威者定立條例, 目的係想令到示威就要入罪
好多人都有睇WINTER ON FIRE, 會有共鳴

推
一齊做實事

未甩P唔想正評變負評

所以唯有幫推！

好idea

Twitted
‪These can be our last words #HKlastword #CarrieLam may soon declare a state of emergency. Freedom of expression n the right to pubic assembly will be seised. If u no longer hear fr us, pls pray for us. Thx a lot for all ur supports. #StandwithHK #freedomordeath #wehavenoregrets‬

Done it ✅

有諗頭

推左

有無template

【英語時間】
01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown
02. 人道危機 Humanitarian Disaster
03. 去人性化 Dehumanization
04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism
05. 警察暴動 Police Riot
06. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!
07. 警黑合作 Cooperation of polices and gangs
08. 真普選 True universal suffrage
09. 杯葛支那 Boycott China
10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death
11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely

【熱門Tag】
⁦‪#Chinazi #PrayforHongKong‬⁩ ⁦‪#HKprotests‬⁩ ⁦‪#antiELAB‬⁩ ⁦‪#StandwithHK‬⁩‪ #FreedomHK‬⁩

推!
幫我同佢地講:任何大陸既諾言,都係謊言!

先唔討論係方法
其實Template都要改
如果唔係人地當你Spamming都似

仲要睇受眾係咩人，用返當地人語言或者熟悉嘅事物
因為Twitter唔係FB ,唔會被你打長文

支持呀！！

呢個幾好

請twittee海外文宣入嚟睇睇
有巴打整合咗議員full list

#HKLastWord
Pish!

攬炒

退無可退
香港不成功便成仁

幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第36日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

今日北區醫院護士話 有手足比人打到骨折 得返一層片連住

香港人再縮 就真係縮返入你老母個閪
同埋準備好被大規模清算入集中營
到時大家唔洗再營營役役搵錢買樓
一齊落地獄

Last words 要s呀

畫polandball最好用手畫唔好用小畫家畫圓形嘅工具
Polandball 個reddit page直情叫人唔好用 circle tool

第二張係手畫
第一張畫完先發現唔好用circle tool

828

其實黎到今日 五大訴求已經滿足唔到現時環境
就算7婆而家答應五大訴求 係咪就算數？
更何況7婆講左唔會答應

個人認為應該加碼

1. 解散警隊
2. 撒回所有義士罪名 釋放政治犯
3. 解散立法會並即時成立臨時立法會
4. 成立獨立調查委員會 問責所有反送中事件公務員
5. 立即實行雙普選

既然認為有升級必要 就應該連訴求都升級
IF WE BURN,
YOU BURN WITH US!!!!!!!

其實都真係要

喂陳大文，琴晚見到你老豆用槍射班暴徒！射得好！班暴徒搞亂香港唔死都唔得！收到風黃老師（藍絲老師）都有份掟磚，下次射埋佢啦唔該！

阿文，我地幾時組團去荃灣劈黑衫友呀？

文哥，聽日早會一齊拎住支國旗集隊丫，又或者我舉國旗你舉支持香港警察橫額。

文佬！我同隔黎班既同學會喺一陣小息學班黃絲咁聲援你，屆時我地會大叫：「支持陳大文爸爸嚴正執法，為民除害！」

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

推
仲有巴打好似話定期tag一啲人
有日無tag嘅話代表香港出事

英文好巴絲幫手

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第36日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

今日北區醫院護士話 有手足比人打到骨折 得返一層片連住

PISH

Tag 埋英美議員

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

我覺得唔洗template

英文唔好既巴打自己查下字典去寫反而仲真實

一同向所有國際巨頭 twitter 發出文宣

唔緊要啦之後唔好就得
可以上下reddit個polandball page睇下
或者直情upload巴打你嘅作品上去